終於有女朋友了 <3

三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家做緊速­遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone12 pro max...但係未出,唯有­同佢出左部iphone12 pro...重買左個小海綿體case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps5 game鋪 訂左隻gta6,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 😉

😦

唔錯，有改過

樓主好幸福

呢篇野到底仲要Loop到幾時。

悶啦 改多d得唔得

0分重作

有改ps5已經好好

路過。中秋過左好耐喎？！然後？再沒有然後？

就係過左好耐先用月餅做禮物
用過左節嘅月餅換Iphone

每年有新iPhone就有新女朋友 恭喜

係咪應該要推上熱門呢？

你啱

啲標點符號...

做速遞冇點讀過書所以唔識點用標點

駁唔到